# Hola

Estos son los códigos generados en el curso 'Working with React and Go (Golang)' y mis notas del curso.

Estoy partiendo con la parte de Go inicialmente. Dejaré lo de React para el final.

Slds.